求救 Apple Watch 八達通 增完值 冇反應

想問下大家有冇試過 用信用卡 幫apple watch 八達通增完值後 信用卡過左數 但八達通冇增值 餘額不變？

試過打去八達通 點㩒都搵唔到人聽 個客戶服務熱線同廢既冇分別

一律用家問題

有冇restart 隻apple watch?

我就入落iphone 唔得，第二日就退返錢

有時隻錶顯示個餘額唔識更新，但實際係入咗錢
可以去黨鐵站check下

有無update八達通app

要重新REBOOT隻APPLE WATCH再增過，我試過幾次，應該BUG嚟

過多幾日會退返錢

謝謝
第一次遇到 嚇一嚇

try service mode